有個關於香港生死存亡嘅問題想問問大家。

其實有幾多所謂"黃絲"只係like and share或者俾嬲？

[真係輸得好撚難睇]黃絲區議員入！

哩個post有差唔多成千個正評，亦都有好多人推

但冇一個人幫手！？

人哋付出咗好多
俾嬲已經變咗勇武

push

其實大家係咪已爭取到五大訴求，定時光倒流返上年六月前乜事都冇發生過，爭係晌網上面恥笑對手，鬥多like。
其實知唔知依家俾人清算緊？